點解唔施壓俾ICAC同監狗會

與其走不合作增加管治成本既路線,

我地可以變身成追求公義追求真相既良好市民, 施壓ICAC 同監狗會,spin 番個波俾政府, 話俾全港市民知林鄭口口聲聲講獨立調查委員會已經同某機構重疊完全係廢話。

ICAC查左成個月查左咩出黎? 就算佢一直話調查進行中我地都要迫佢出階段性報告! 垃圾監狗會就算了。。。

行得正企得正有咩好驚,施壓ICAC, 721 811

推

2個撚屌紙版部門
你點壓都係冇撚用
浪費時間

咁你成立調查委員會都有機會發生類似情況, 點解唔spin番個波比政府

其實有無人報過icac 關於過期tg 單嘢雖然未必有用

ICAC 直屬淋奠，你覺得佢地真係會做野？

獨立調查都無用, 目的係推左ICAC上台先, 依加得ICAC有能力清算班狗。

赤化左啦

就係要突出佢有幾無能依樣野。
記者又可以得閒撚下。

全部都自己人 咪玩

ICAC仲有得撚下既

目的唔係爭取咩野, 係要放大出所謂"公義廉潔機構" 原來0作用 , 要無限放大依個事實, 引起大眾關注。

贊成